有冇手足同我一樣 打算重投熱血公民？

我曾經都對熱狗失望過，但而家睇返本土派都柒晒，淨返熱狗仲有d號召力同相對正氣

今次本土派力量真係唯有allin熱血公民呢個選擇行得通

而家睇返 真係熱狗最唔柒

係 駁唔到

熱狗

鄭蟲泰

牙滿

熱血公民 救港救民

Boa

下屆希望送到3-4個入立法會

過多五日先出啦

要支持毓民 不了

五區當選

miss 何金水

阿滿失左蹤
係咪俾洗頭艇捉走左
好擔心佢

Bonix

法子仲係度就投

牙達

當年佢如果唔屌票我都投左佢
不過佢仲有無資格參選都係問題

牙泰表現咁好 唔會dq啦

何志光都投共

搬龍狗真係不了